公司每日都好好咁請我哋啲員工食屎

是咁的 唔知你哋公司係咪咁樣
我哋老細每日都會喺飯商訂啲飯俾員工免費食
但我想講 真係好撚難食啊屌！！！
但其他啲老屎忽唔知係咪食慣屎 竟然仲讚啲嘢食好味
出去食個飯又好撚貴 唯有每日繼續留喺office食屎

包一餐仲想點？

講得出出去食個飯都好貴就代表你淨係配食屎
完

免費飯，你唔鍾意咪出去食囉要比錢又難食個d先叫屎

免費野想點

office工?
包飯好撚正喎
利申 垃圾口 食得飽就得

工你唔轉，連個飯都無能力買，咁都唔抵你食屎嘅話諗唔到有咩人抵過你食，班老屎忽唔係鐘意食，係唔想好似你咁可憐所以催眠自己啲飯好食

樓主做庇護工場？

唔好鬧樓主

大種乞衣係咁諗野

明哥飯盒「三文魚塊腥臭」、「天天都是肉餅」

出去食個飯又好撚貴

咁你真係只係岩食屎

笑撚左

on9 公司包飯 你仲想點
你個個月洗少幾多錢

難食咪拎去餵狗,自己另外買